const Cards = [
	{ question: "O que é a etapa de Footprint?", answer: "Etapa realizada para coletar informações sobre um sistema / aplicativo / site / servidor." },
	{ question: "O que é SQL Injection?", answer: "Técnica de manipulação de input com o objetivo de tentar inserir código SQL a fim de extrair informações úteis dele." },
	{ question: "O que é o Kali Linux?", answer: "Sistema operacional baseado em Debian (Distro Linux) voltado a segurança digital." },
	{ question: "Para que serve o WHOIS?", answer: "Coletar possíveis informações sobre o dono de um domínio registrado na internet." },
	{ question: "Para que serve o DIRB?", answer: "Explorar possíveis diretórios disponíveis (e escondidos) de um domínio / site na internet." },
	{ question: "O que é DoS?", answer: "Um ataque de negação de serviço." },
	{ question: "O que é o Google Dorks / Google Hacking?", answer: "Técnica para realizar buscas customizadas no Google para encontrar informações customizadas / úteis sobre um website ou diretório na internet." },
	{ question: "Para que serve o NMAP?", answer: "Realizar a exploração de serviços rodando nas portas abertas/fechadas de um servidor na internet." },
	{ question: "Qual a utilidade do OSINT?", answer: "Realizar a busca de informações públicas na internet de sistemas e serviços, sem violar quaisquer leis de privacidade." },
	{ question: "O que são programas de Bug Bounty?", answer: "São programas disponibilizado por empresas que te pagam por encontrar e reportar, de forma ética, falhas em seus sistemas / sites / apps / jogos." },
	{ question: "O que é DDoS?", answer: "Um ataque distribuído de negação de serviço." },
];

export default Cards;